大家自問有無對唔住付出左同犧牲左既手足

武肺期間，無論係唔駛返工返學既你，home office既你,甚至係要返工而有時間既你，係咪可以大力D推動同keep住個抗爭進度同氣氛？

1）黃色經濟圈-即使唔出街，繼續宣傳，即使叫外賣都要懲罰黃店
2）各類文宣及聯署-製造，整理，backup，傳播，簽署
3）警暴資料-搜集，整理，backup
4）立法會選舉-預備，成立公會等等,香港人贏左就有大好多既control同bargain power

如果唔係對唔對得住d手足呀

手足a

手足b

手足c

手足d

手足e

手足f

手足g

手足h

連手足i 都馬不停蹄黎緊做野

我唔敢講哩個係手足，大家自己諗

最後送首歌比大家

無漢肺炎迎風飄揚
悲哀呼聲多麼響亮
插進蛋白親人的細胞
從今走向絕種滅亡

越過高山 越過平原
跨過奔騰的河流川江
寬廣隔離的土地
是人們害怕的家鄉

日日喺屋企咗得閒絕對要準備下文宣
要話比其他手足知我地仲喺度
抗爭未完架

正解